# README #

### **JCALCULADORA** ###

* Quick summary

Calculadora que realiza las 4 operaciones básicas de la aritmética (suma, resta, multiplicación, división) una a la vez, hecha en el lenguaje de programación Java.

* Versión ??

* Integrantes de Equipo:
* *  Arroyo Zarco Juan Antonio
* *  Díaz Vega Leslie Guadalupe
* *  Marin Escamilla Jose Luis
* *  Martínez Mateos Misael
* *  Morales Gonzales Víctor Manuel